我哋幾時一齊picnic??

自推

好想picnic重拾童真

香港人好耐冇放鬆下喇

香港人好耐冇過真正嘅weekend

推

姐姐帶隊

話唔定可以識到狗嘅姐姐呢？

幫推一下

一齊岀嚟傾下計，互相扶持下

種族交融一下

人呢？！

當時既情況係有班細路跑緊，後邊有幾十隻狗追住，其中一個細佬向粉嶺中心方向跑，就被相中呢個男人用腳click低，再踢左幾腳，跟住黑警就到，我相信現場所有人都想幫手，但後邊唔夠10秒已經幾十隻狗到咗，大家只可以圍屌佢哋，好快就聚集左幾百個街坊聲援，依家大家去緊上水警署要求放人[/size=6]

唔諗新方法，繼續咁嘅抗爭模式落去，會一個一個俾狗咬

一齊picnic傾下計，同姐姐一齊討論下
多一個人多一個腦

呢個英文陌生到我要查字典

咁就要試吓喇